香港多唔多申請自住既樓偷雞出租俾客？

好奇一問

同埋俾人捉到會有咩後果

冇後果，樓主快啲做

真？

大把啦 銀行查到既只係好少數
捉到正銀行會call loan叫你還錢 可能幾十萬

isee,thanks

大把人咁做，係睇下捉唔捉到

大把人做緊， 唔會點捉

千祈唔好比租客知，玩死你

就算銀行開善堂唔賺息,會不會搞死自己個債仔。

你應該問有幾多人無咁做

打埋釐印都仲得呀

比人捉到會點？想知🤔

呢個問題同

1. 香港多唔多行人係紅色人像燈下過馬路
2. 香港多唔多小巴乘客唔扣安全帶
3. 香港多唔多車主周街泊車一樣

新手業主？

反而想知多唔多人照交税

唔打比稅局捉會點？

稅一定要報同交，唔係重麻煩

但稅局知 銀行都唔會知？

之前聽AA講銀行間中會寄信俾業主要出示水電煤登記人名 查你係咪自住 係咪真有其事？

香港7成既租盤都有按揭 個撚個都話自住架啦 唔係成日都聽租客幫你供樓

但係咪大部分都會打厘印同報税？

會既，銀行會寄信比業主check 係咪自住

坐監

你租出去比銀行知最多比銀行追你錢
但你唔報稅比稅局知分分鐘要坐監
你係香港人黎？醒少少好無？

稅局係問你交稅
你肯交咪得
關銀行咩事？
佢做咩要通知銀行？

講緊打𨤳印定物業稅？

兩樣都係稅種
請問有咩稅特登暪報係唔洗坐監

識玩 其實無人知
睇你敢唔敢做

分享下？

銀行要查
只可以查水電煤信個名
同業主個名一唔一樣渣嘛

唔打印唔比信箱租租咁易知咩
我成日覺得好多師奶業主冇報物業税

你意思係你租樓出去唔打厘印？
所以索性連物業稅都無報？
你犯法都犯得幾撚凶狠喎

按5成都係租客幫手供有咩問題

痴撚線實check到 監都有得你坐
政府冇收入

反而偷雞出租比人，銀行都照收息
大家互惠互利 唔會搞鳩你

我講緊「7成既租盤」 唔係按揭 姐係個個都報自住仲供緊都會放租 「7成人會咁做」 照打厘印

我買左13年樓都未收過銀行信要我交水電煤

報足物業稅 厘印
唔好用供款開支減稅

師奶反而唔打厘印但有報稅，
師奶有免稅額， 實際要交嘅稅唔多，
唔慳依d。

大把業主咁做，照打厘印報稅交稅就得

瞞稅刑事，稅局唔會俾資料銀行，銀行查到最多叫你還錢，到時俾自住證明，轉按都仲得

銀行會寄封信問你係咪自住，簽個名回返去就冇問題，唔好身痕改按揭銀行通訊地址

最保險留水/電費單做證明

借多過6成做按保先會

好撚簡單，的士佬唔報稅，唔交強積金捉唔捉到？

你放租仲用返自己名水電 ???

我都係咁話
交税咪又係派比新移民
估唔到咁多連登仔跟足規矩
今年税單仲未收到
我撚唔信税局咁多人查
新聞又冇報過捉到

你租客向稅局報串你就即仆街

呢啲嘢咪上連登問啦

𨤳印好似唔一定要打.....

的士好似有大規模捉
過
BTW回憶小子五毛黎

有冇人計過，如果一個師奶冇返工，兩公婆稅額加扣薪俸稅，同埋供養父母，應該交好小

銀行最多CALL LOAN
唔報政府就坐監

反政府罷交税

咁9成按,租出去俾客呢,又多唔多人

5成按一定無事啦

咁7成又係咪踏界